「無圖」邪教組織無喇喇wts我

唔知記憶力同傳教士又有咩關係呢

推

去到原來係補撚一齊上大陸叫雞

有意參加

尾二隻字露左底

你要保守你心裏［包括腦部功能］

會唔會太監硬黎

屌 發現唔到

自膠

測試記憶力

去啦樓主,親身試法

啱㗎啦
去得個d人都真係要補補佢

唔好搞我喇
我連打飛機既時間都無

真補腦 •無腦

一齊用腦完成霍金對暗物質的研究

佢想話樓主無腦

你遲早都收到

“未信男士” 出言不遜
不如稱佢啲“兄弟”為未脫教人士la